菲律賓披索

上個星期去完菲律賓，有一萬披索到，有冇巴打有興趣收？

點收？

一千收哂

去皇后像廣場

留tg？

巴打留tg?